［燒錢台］手袋分享區（41）請善用不推文回覆

中1001記得開post

上回有絲打提及mytheresa多劣評
請問係點樣劣評法?
有興趣等特價想係個度買袋

上回提到被hermes 網block ip
提醒各位hermes online game 玩家
記得買vpn啊

LM

想問下Hermès 銀包難唔難買到？

好似咩都放唔到

呢個好靚

我等左淺粉的boy好耐不過都怕染色唔敢買
絲打可唔唔可以分享下用左幾耐，同依家個袋的相

多謝你 希望順利

有冇咩女仔銀包介紹？

有無mini 頸鏈？

[member] bearn或者contance易唔易買？打算去tst買，thanks![/ member]

有呀 但係我番轉頭已經冇晒

呀miss左

好靚呀 但mini放唔多野咁

thanks 絲打咁詳細分享，岩岩都上左vc睇，第一次睇發現都唔係特別平
其實今次都想等牛皮 不過真係呢2年都冇中意的淺粉出現咁

有冇絲打買過 好唔好着？

我fd話好公廁
但我真係覺得好靚！
同埋我有偏平足 唔知會唔會影響？
我上網睇有人話佢個底好硬 唔好著

會唔會顯腳粗

自膠20

着緊好好着想買多對唔同色

我都係，廢到唔廢
一隻馬都買唔到
係歐洲網搶唔到

我無固定sa 睇黎依世都唔洗買
之前買到gold p22 and pink herbag都係好彩
仲有條玫瑰金粉pop H

請問絲打知唔知Chanel vanity case 21cm上身會唔會好大個？

係咪要買細半個size

我著開36都係買36
可以去專門店試左岩size先上網買隱陣啲

請善用不推文回覆

黃藍勁似呢兩隻色

個紙袋都好好j

而家暫時放向櫃到供奉先

好羨慕遲左幾步

本身諗住去 可以慳返了
Thanks絲打

恭喜哂

20呢個size 真係好正

想買mmm 唔知好唔好著（離題）

好靚呀！ 下個袋想買第一個chanel不過心大心細 唔知20 定 17 好...

多謝你啊

係咪即係maison margiela

好幸福！！！
恭喜絲打～

係呀

呢隻色都好可愛吖
超級sharp醒 春夏襯衫幾好睇

我冇試過 但見人試條帶好長

我都想買mmm 成日selfridges果d都冇想要隻色

就出b仔 諗緊買唔買袋上年過得好辛苦

我17有買 但覺得自己多餘o左

絕對唔會買，本身已經裝唔到野

想買淨白色

如果有海港城coupon嘅話直接喺鋪頭買都抵

可惜沒有

有handle又幾靚喎

基本上都係買唔到

你啱，買唔到既話幾靚都冇用

用條帶sip落個扣到

我夠用 基本出街野都裝到

Grey

我有，2019年12月係巴黎買
但我見有代購前排有話可以幫人買
我諗佢keep住出？

恭喜！想睇開箱

Omg 好靚恭喜

唔該絲打，咁我再巡下舖先

恭喜晒絲打

嘩一次過生兩件恭喜晒絲打

幫手揀一揀

個pico belt 有色差
真實睇粉少少
Pico belt
馬鞍

如果著滑身d同厚既衫會易跣
但真心靚

大家點睇kelly ado

Pico belt

一齊買更開心

belt 斯文d

我撳左成日 岩岩食左個飯姐 佢就出現了

幾得意 隻馬好似紅蘿蔔

係咪smilyinstock

呢個有塊鱷魚皮好特別 miss左兩隻了

見到留上絲打講pp d coupon，請問個d coupon係咪就咁當錢用就得？
例如我去jomalone，就咁俾500個coupon就可以直接減？唔該唒

想買個Tory Burch銀銀包俾屋企人，有冇咩要注意？

即時 美網淺粉twilly

E家p18點配呀？

本身個袋e家幾錢？sorry 冇買過H牌既袋
有d心思思想買個p18

成日都好想知呢間賣野係咪真睇到佢好多圖，半真半假咁，以前想係到買，但最後都冇

宜家定幾時會出？想要

好嬲我禁到佢個官網block左我
有無絲打知咁可以點

yes yes

買vpn！

琴日拎過隻白色, 但係我等緊白色roulis, 放低左...
有隻紫色square mini 都靚

好想要mini20
如果大家有天使sa 脆求聯絡

認真 belt用快用殘 醜左 就覺得唔好睇
但馬鞍粗用殘左都唔會好柒 唔心痛

好靚呀

係呀即係美東時間朝早789點個啲時間
呢十日黎兩次見到幾個mini e一齊上都係呢啲鐘數！

其他網都係朝早七八點多架？我都想捕下英國網馬仔

但我呢個係pico size 會唔會無咁快殘?

alma bb好好用
monogram顯得老 淨色順眼d

麻煩你呀絲打~

可以加錢 做硬身

不過我係鐘意粗用個啲
想揀個用殘左都唔覺柒嘅袋！！

Dior個款我拎上手，手感麻麻
好難啪（係舊款啪扣 要大力啪）

有無人想要coco handle mini..原價放 全新有單有盒，買完覺得太細又無野想換

絲打如果係代購唔驚假就好了

我水桶袋阿,
你TG 問下BAQ 阿 , 佢地都有介紹下

唔係代購

請教下 歐美網買既話應該點樣運香港？

之前係咪有絲打想搵
SA 問我考唔考慮

其實一次過買好似都好爽
又唔駛成日巡住鋪

點樣兩個戴法

好失望

好正呀絲打

好特別呀條帶

Yes

tg @ManBa19

去到比錢
但冇login定
已miss

買到！！！

好羨慕 我被人封鎖都唔知幾時先解得番可以再齊齊搶

VPN! 我之前都比人block過好麻煩 一block就幾個鐘

岩岩miss左隻 隔左8分鐘又有
真係要keep住refresh

想買個翻工tote 有乜推介。。。。。thx🙏🏻🙏🏻🙏🏻

幾錢budget

新手想問下買herbag係咪應該唔洗配貨
如果入舖頭冇想要嘅顏色洗唔洗都要買啲嘢留contact？
定係去搵多幾間會實際啲

多謝絲打
今日去睇下先

請問呢隻難唔難買？有冇人見過有貨？

請問各位上網買袋通常會去邊到驗袋？
最近想買Loewe puzzle

點解唔喺門市買？

10000以下

呢個我有啦但係因為覺得放唔落電腦所以冇用

同埋之前拎太多重而家
變形了

有冇相參考吓？唔該晒

灰色幾好喎

Chanel唔洗諗

認同+1

岩先仲諗住入celine 睇下
你話變形 咁唔入去睇了

我都有諗過呢隻色 但夏天會唔會難襯 宜家我想買

我覺得睇真身mini都靚呀
我想買細sand
儲多陣錢先

黑金Kelly pochette 入手
想放small coco handle 黑色v紋淡金扣
有單 袋 盒
有意留tg

粉紅色！！！

好靚

恭喜lc煲

開箱圖呢

但愈賣愈貴

實物超靚！！
上星期買左個mini square

我唔會三萬幾蚊買個canvas袋，皮 lady dior都話可以考慮吓

Lady dior不論size一律加$4000
三萬幾買dior好定chanel好...

Chanel
Dior

Dior Bobby bag 全加幾多？ 唸住年中先買

無問，預最少2千啦
早買早享受

頭先見香港H有呢條

本來覺得麻麻地
但綁起上嚟又幾靚買左收到覺得唔啱就退

好想要個 chanel caviar皮 mini flap ..... SA 話成兩年無再返過貨

ig shop /2 手店耐唔耐都會見到有， 但又怕中伏買到假野

絲打襯咩色袋?

你講呢隻？？

Mini cf handle起碼都36000啦
一粒金波都多4千
多條柄喎

想問下mini bolide而家洗唔洗配
細細粒好得意呀

但我之前係一部電腦，大相機真心重👀👀

Solid 玫紅都好靚

出返mini牛Chanel 真係會人踩人

買左mini羊既咁多位絲會唔會買埋牛?
我買唔起喇

買左dior呢款既灰色 靚又好裝
又唔怕花（我好粗魯）
無後悔

tg: hyk817
有好多方法睇係咪真嫁☺☺☺

請問你係美網買咗到轉運返嚟嗎？

請問點買法？ 外國網站買到再寄返嚟？

絲打可以睇下美國啲免稅州既轉運倉

請問要唔要用 VPN 轉用當地 io先可以買？

係呀 轉運返黎
可以睇下buyippee buyandship

唔洗

各位巴絲，男士用既Tote bag有咩推介？

又想借啲意賣袋？

想買 Chanel beige Diana 但又覺得自己唔夠溫柔carry佢
j死人

我買左個mf 加charms 貴 8k .... 後悔中
俾SA 氹兩氹話條鏈fing 去後邊就可以當普通mf 咁用。。。

有起毛粒嗎

Budget有限買唔起袋
想買個slg俾自己做生日禮物
睇中呢三個想大家幫下眼買邊個好

我自己用緊中間個隻， 直接當銀包用 放十張credit card 都仲閂得埋無變形！！

我都揀中間但要牛皮金扣

呢間我之前問過價，貴到離譜
同埋好耐以前有share過上黎，佢會係大陸閒魚app入貨

我問過佢個2手 mini 20cm caviar , 46k

勁多香港二手ig shop係carousell入貨 如果有人買佢先向你買，0成本賺錢
我都試過係carousell放條dior頸鏈俾人壓到$500 㩒入佢profile睇係賣二手名牌shop

我都係揀中間 但鐘意銀扣

我1，2都有
買左2先，還可以，但唔係擺太多卡，太多粒鈕會啪唔埋
之後買1，卡呀錢呀全部都塞晒入去
容量大，勁好用
2已經封左塵
如果買左1先，基本上唔會考慮2

唔會呀，不嬲覺得羊皮好靚

其實無講到咁難打理，我無刻意打理，啲皮仲ok呀

有冇絲打知
有咩平台可以賣袋
除左fb、Carousell

好想買呢個袋但加咗好多價

用緊第二個羊皮金扣
羊皮脹卜卜 手感真係一流
不過啲邊係會有少少使用痕跡

今年想入Hermès 個坑買garden party如果要配貨，一開始話想買twilly 同香水先，再講想買GP唔知肯唔肯俾個袋我

佢唔肯俾袋你咪唔好埋單，試到有一間有為止
除非你唔介意冇袋都照買twilly同香水

原來可以咁...新手想入Hermès 唔識啊
只知以前話GP唔洗配

聽晚先去海港城個間唔知係咪又有排排隊

我都鐘意羊多啲
Flap cardholder Sa特登比埋牛金扣我睇
都揀左羊 明知銀包易殘

今日第一次入Hermès 諗住買Bearn Wallet 金色金扣
排隊入去個SA話無返貨一排，要等
留低咗電話俾佢就無再理我
會唔會不了了之

絲打 你要搵咩

想問下$15000budget有冇推介
想買細少少但唔太薄擺到野既
loewe hammock冇心水色
有啲心郁郁想買boyy/polene有冇絲買過有評價

我個frame都係VC買，黑字

臘鴨絲第一張紅色袋張圖係咪你個袋？因為我見logo字既間距都唔岩，舊logo係分得開d
你可以睇埋個袋正面既logo係咪都係咁，如果一樣我覺得大機會係假
利申：唔專業

好想買一個淺色又girly啲嘅袋 e.g. 奶油白色 杏色
有無咩推介

我都見到 諗緊呢幾日佢會唔會有discount code出等唔等好

Online 呢幾日都無金扣

我都無盒

得閒walkin 下可能有驚喜

退左佢再買過個啦

唉唔知退唔退到
因為佢叫我寄返俾佢再check
我話我會照寄
但因為身邊既朋友有既都同我唔同
所以我對呢件產品有懷疑
要求退款

上星期收到sa msg 買到隻白色金球mini square 好鐘意又驚整污糟 諗緊出唔出

呢個袋真定假我唔識分
不過喺celine staff sale買過袋都係有個F字，但唔係個個喺staff sale買嘅袋都有，我覺得有F字嗰個袋係有d瑕疵嘅

我都幫手撳下

係呀
好想要白馬或者黃馬

暫時用左兩個月都無～
個人覺得拎上身係好睇過就咁擺係到好多

又話Dior加好多價，官網加左好少咋喎......

好似無 連今季粉色既CF 都無

好阿

望落好唔對稱咁既

小金球係咪會恆常咁出？ 因為都上兩個season都已經有。

SA都話似乎會keep 住出， 除咗黑色

最尾買咗咩

等我仲想買個trio

我都仲猶豫緊

呢個又幾靚